<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Services on Marketiz Me – Дигитален маркетинг и реклама</title>
    <link>https://emchoko.github.io/bg/service/</link>
    <description>Recent content in Services on Marketiz Me – Дигитален маркетинг и реклама</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>bg</language>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://emchoko.github.io/bg/service/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>FRANCAIS Our Services</title>
      <link>https://emchoko.github.io/bg/service/_index.fr/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://emchoko.github.io/bg/service/_index.fr/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Search Engine Marketing</title>
      <link>https://emchoko.github.io/bg/service/sem/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://emchoko.github.io/bg/service/sem/</guid>
      <description>Защо ни е нужен маркетингът в търсещите машини?
Едва ли някой вече си предстява бизнес без уеб сайт, а какво ли остава за уеб сайт без реклама в Google – най-известната търсачка в световен мащаб.
Сайтовете, излизащи по-назад в класацията могат да останат &amp;ldquo;невидими&amp;rdquo;, тъй като близо 80% от всички потребители преглеждат само първата страница с резултати. За да бъдете в челните позиции вашия бранд има нужда от ефективна oптимизавия в дадената търсачка – SEO и реклама от типа – PPC (Pay Per Click).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Креативен дизайн</title>
      <link>https://emchoko.github.io/bg/service/design/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://emchoko.github.io/bg/service/design/</guid>
      <description>Екипът на marketiz Me се състои от амбициозни и опитни специалисти в областта на уеб дизайна мотивирани да създадат разнообразни, отличаващи се и запомнящи се дизайнерски проекти, отличителен дизайн, фирмено лого, рекламен банер за вашия сайт, интерактивни клипове и анимации за да може бизнеса Ви да се покаже в най-добрата си светлина, да изпъкне сред останалите в бранша и да се даде нова посока в неговото развитие.
С нашия богат опит, професионални умения и добър креатив Вие винаги ще бъдете различни.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Маркетинг консултации</title>
      <link>https://emchoko.github.io/bg/service/marketing-consult/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://emchoko.github.io/bg/service/marketing-consult/</guid>
      <description>Marketiz Me предлага разработване на маркетингова стратегия за позициониране на даден продукт или услуга на пазара.
Маркетинговата стратегия за позициониране на продукта/услугата има за цел да създаде уникално продуктово предложение, което да заеме доминиращо място в съзнанието на целевата група. Изговяме, така наречениея SWOT анализ и определме силните и славите страни на бранда ви, както и възможността за бъдещо развитие и опасностите, който се крият в лицето на вашите конкуренти и пазарната среда.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Рекламни кампании</title>
      <link>https://emchoko.github.io/bg/service/ad-campaign/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://emchoko.github.io/bg/service/ad-campaign/</guid>
      <description>Рекламата във Facebook, Google и Instagram е силен инструмент за продажба в интернет пространството. Тя представя услугите и продуктите Ви по най-подходящия начин, така че да предизвика интереса на клиентите Ви върху това, което предлагате. Независимо от сферата, в която се развива всеки бизнес се нуждае от реклама и добра стратегия за популяризиране и достигане до повече клиенти и потребители. Ежедневно навсякъде около нас виждаме стотици онлайн реклами, които имат за цел да ангажират точната аудитория за съответната стока или услуга, но колко от тях са наистина успешни и как точно се създава успешна рекламна кампания?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Социални мрежи – Facebook &amp; Instagram</title>
      <link>https://emchoko.github.io/bg/service/social/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://emchoko.github.io/bg/service/social/</guid>
      <description>marketiz Me ще Ви покаже как поддръжката на социални мрежи може успешно да работи за Вас.
Усвоявайки силата на маркетинговите фундаменти в социалните мрежи екипът на marketiz Me ще Ви помогне да увеличите Вашите онлайн позиции, Вашата публика , потребителите на Вашите продукти или услуги многократно.
Ние предлагаме професионални услуги свързани с маркетинг в социалните мрежи, поддръжка на Facebook страница, Instagram профил и реклама в Google Ads.
Ние Ви предоставяме възможност да бъдете в постоянен контакт с Вашите клиенти онлайн, като създадем и публикуваме интересно, разнообразно и целево съдържание на Вашата страница или профил, изцяло съобразено и съгласувано със съответния Ви бизнес, бранд или проект според Вашите персонални предпочитания и изисквания.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Уебсайт и уеб дизайн</title>
      <link>https://emchoko.github.io/bg/service/webdesign/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://emchoko.github.io/bg/service/webdesign/</guid>
      <description>Създаване и поддръжка на уебсайт е ключов елемент в изграждането на Вашата онлайн репутация и заемане на предни пазарни позиции на компанията Ви. Екипът на marketiz Me има солиден професионален опит в изработката на уеб сайтове и уеб страници.
Ние ще създадем уникален и адаптивен дизайн, съобразен с Вашите изисквания за визия и функционалност. Дизайн подходящ за всякакви устройства – компютри, лаптопи, мобилни устройства, таблети.
Креативните ни програмисти, маркетинг специалисти, оптимизатори в търсачките (SEO) и уеб дизайнери не създават просто сайтове, те създават виртуално изкуство, което ще открои бизнеса Ви от останалите.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>